{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 예락원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウトのご案内です。 チェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴可能なペンションでない場合、ペット同伴入室は拒否される場合があります。 また、宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 尚武大教育将兵特別優待で団体で予約する場合、15%割引特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。追加人数には追加費用がかかる場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションがペット同伴可能なペンションでない場合、ペット同伴入室は拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "団体で予約する場合、特典はありますか？",
            "answer": "尚武大教育将兵特別優待で団体で予約する場合、15%割引特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 555
    }
}